嗌架既時候unfollow另一半 代表咩？

仲del合照
佢話 唔算分手喎

準備分手

小學雞咩

你覺得唔算咪準備收帽囉

比你知道佢好嬲 要你快啲氹佢

佢仲死撐話覺得無問題 唔係分手

最重要係 佢竟然是個boy

唔會掛

氹返下次嘈又用呢招點算

好唔尊重 分手啦

想分就分咗啦

幼稚 唔成熟既表現

唉

小學雞

氹完等佢條氣順左先同佢講番你唔鐘意佢咁做
斷估唔會講明唔鐘意 下次都繼續用呢招掛

我會咖啦 謝謝你

個女仔del左唯一同現任嘅一張相，unfollow埋，但係ex嗰啲一張都冇del過，究竟咩事

鐘意前度多過你....掛

最後鬧完交咪又係follow返現任

利申：佢前度

有咩感想

幼稚囉
唔通你同老豆老母嗌交又改自己做孤兒咩

而且我係其他人實笑鳩佢

鬧完之後delete 左你contact 又咩玩法 但又要繼續搵你

嗌交就嗌交，吵架就吵架，乜野係嗌架？

成熟既表現

所以我一直都好希望佢去問下其他人佢咁做有無問題